{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 스테이13 호텔"
    },
    "text": "ステイ13は華城郷南邑に位置するブティックホテルです。 様々なタイプの客室やトレンドに合わせたインテリアとして多くのお客様に愛されています。 ご来店のお客様、旅行客、ご家族のお客様など、様々なお客様層にご来店いただいており、最新のトレンドに合わせた客室インテリアデザインや家具や小物、付帯施設として再訪問率の高いホテルです。 常にお客様のご意見を積極的に取りまとめて、最上の品質とサービスを提供するホテルになることをお約束いたします。 チェックインは16時、チェックアウトは12時に行われます。 フロントは1階に位置しており、24時間営業しております。 駐車場はホテル1階に位置し、最大10台まで駐車できます。 駐車料金は、1客室1台あたりの宿泊客に無料で提供されます。 満車の場合は宿の右側の公営駐車場を無料でご利用いただけます。 乳幼児を含む最大人数を超える入室はできず、追加で入室する人数につき1人1泊当たり10,000ウォンの費用が発生します。 エキストラベッドと寝具は追加提供されず、朝食は提供されません。 チェックイン前後にはお荷物をお預かりできる無料サービスも提供されます。 また、すべての客室では無料Wi-FIが使用でき、65インチの大型テレビとネットフリックスの視聴も可能です。 しかしワイングラスはレンタルされておらず、ベビー用品(ベビーガード、ベビーベッド)はご用意しておりません。 成人を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、客室間移動や3人以上の入室の際には男女同室での宿泊も不可能です。 客室とバスルームのアメニティとしてはTV、シャワーブース、エアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、シャワーガウン、スリッパ、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ハンガーがご提供されます。 バスルームでは歯ブラシ、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸、ボディスポンジが提供されます。 乳幼児を含め最大人数を超えて入室することは不可能であり、予約の重複が発生する場合があり、予約がキャンセルされる場合があります。 また、業者の物品の破損や紛失の場合は業者基準で補償しなければなりません。 ペットは同伴での入室はできず、基本エチケットに反したり、他人に被害や不快感を与える行為は強制退室措置の理由となります。 客室内での調理や火気の使用は火災予防のため禁止されています。 最後に、大人を同伴しない未成年者の入室は不可能で、家族を除いて3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊も不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイ13はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ステイ13は華城郷南邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイ13はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ステイ13はブティックホテルで、様々なタイプの客室やトレンドに合わせたインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ステイ13はどのようなお客様を対象にしていますか？",
            "answer": "ステイ13はご来店のお客様、旅行客、ご家族のお客様など、様々なお客様層を対象にしています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテル1階にあり、最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車料金は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含む最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、乳幼児を含む最大人数を超える入室はできません。追加で入室する人数につき1人1泊当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、エキストラベッドや寝具の追加はされず、朝食も提供されません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後にお荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後にはお荷物を無料で預かるサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にワイングラスはありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内にはワイングラスは備え付けられていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室とバスルームのアメニティは何が提供されますか？",
            "answer": "客室ではTV、シャワーブース、エアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、シャワーガウン、スリッパ、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ハンガーが提供されます。バスルームでは歯ブラシ、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸、ボディスポンジが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、成人を同伴しない未成年者の入室は不可能です。また、3人以上の入室の際には男女同室での宿泊も不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 783,
        "QA": 624
    }
}